用CAPM解釋感情問題

你最鐘意條女,期望佢回報最多,但係通常變化好大
條女鐘你但你唔鐘意佢,冇乜期望佢有表示,但係最後都頂唔順你走
同你結婚條女,期望大家都尚算開心,變化最細

Hi A0

屌你老母！！！！！！！！！！！！！！

睇你demand 有幾elastic 啫

A09!!!!!

a09!!!!!!!!!!!!!!!!!

笑死capm 解釋

屌你個beta 計左幾多黎呀？

港女對錢呢個market index既beta係無限

牙瓏好快有女

多謝bb

最快都廿年後啦